中學直播李飛講話 學生斥無謂

基本法委員會主任李飛抵港出席基本法研討會，發表長達近一小時的演講，當中本港有五十間中學安排學生收看直播。

其中有參與直播的獅子會中學，當中校方安排共四班、大約一百名分別來自中三、中五，以及中六學生參與。會後有參與學生表示，研討會有助她了解基本法與憲法關係。亦有學生指，李飛能夠解答通識科老師解釋不到的問題。

但另一邊廂，有參與學生則大唱反調，認為研討會以普通話為主，加上本身對政治不熟悉，令他難以吸收當中內容，同時亦有中四學生指，雖然今次無份參與直播，但認為有關安排無謂，若未來校方再舉辧同類型活動，自己都不會有意參與。

而校長林日豐就表示，由於今次研討會對象不是針對學生，加上題目屬於嚴肅課題，令學生未必能夠容易投入，但認為，有關安排屬體驗式學習，亦是一個學習過程。

啲中學校長真係好嘔心
搵埋晒啲學生做媒

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

係得支那人先要愛國愛得咁撚肉酸

立場新聞踢爆學生扮愛國

唔怪得高官仔女全部國際學校
一係英國美國讀書

不過啲學生都做到好肉酸
話咩李飛解釋到通識科老師答唔到既問題
以為有咩咁巴閉
原來只係一國之下點樣有兩個制度產生出嚟

高官緊係啦
佢地啲仔女金叵羅
你地啲仔就草嚟架咋